低質男人有咩特點

我先
有食唔食 罪大惡極

高質男人俾佢十條廿條女都未必睇得上眼
低質男人求其俾件豬扒俾佢都有食唔食罪大惡極

結論：樓主豬扒（可能有鳩）

唔怪得之前有個女仔話我：
你條友，咩女都覺得正㗎啦！

真係遇過呢啲人，朋友都唔想做
不了

男同女咪一樣

港女扮上菜 又係厭三厭四
唔講簡男仔 講食餐飯
都要去食西餐 食咩好野
普通大家樂 吉野家睇唔起

其實你簡人 人簡你
何必去做戲 呃到人一日 呃唔到一個月

點得出呢個結論

講緊低質男人
你無啦啦踩女人做乜鳩
玻璃心到

斤斤計較已經死症

上連登

太低質 反映呢個人對自己完全無要求

覺得女人都係雞 但又食唔到

低質男人: 扮絲打上連登開post

會俾你知佢既低質

死要面
無料又要做大男人
小氣
控制狂
妒忌心重

斤斤計較係指錢銀上
呢種男人比較少見喎 多數係唔肯付出

無料扮四條係男人死罪

死要面+小器
=扮大方

你話花心狗公都理解，但如果有件豬排溝條仔，條仔睇得上眼有乜問題

我識一條友又肥又臭又毒，又俾佢溝到條女喎
條女唔差，都唔算好。
奈何條女仲係處，第一次緊係難得米。
肥臭毒就同我講對佢感情淡(一齊左兩星期)
點知無幾耐有個女仔(好柒，真係好柒)主動埋佢身(都係處)，做第三者，肯俾條肥臭毒食，佢寧願揀個柒嘅屌住先都唔再忍耐下。
佢夠竟咩心態
依加仲同我講想溝翻之前條女。
因為有第二條仔溝緊佢前女
但肥臭毒無付出過啲咩，一味掛住做愛。
得閒無事就叫我帶佢call g
大佬啊，你咁大個人自己去啦，做咩啫，call g仲要組隊？咪撚玩啦

唉。。。都唔知自己打左咩。。。

Eq低

1) 鍾意批評到女人一文不值，會打扮=雞；唔接受毒撚既表白= 吊高黎賣，賤

2) 結左婚，拍緊拖仲去叫雞，冇問題、只為解決生理需要。女伴同男人出街做正常野=淫娃、有仔仲出姣人

3) 唔著重自己外表，但成日批評人地對波唔夠大，腰唔夠瘦。而自己就成臉油，身型痴肥，並以唔著重外表自豪，以此為男人氣慨

4) 唔上進，廿歳尾三十頭依然過住十八廿二既生活，唔進修，返份hea工認住hea成世，人工月月清，用哂係無謂野到。

利申：生父係例子

條仔睇得上一件豬扒係真愛無問題
但件件豬扒都話食得落就有問題

仲要好自豪咁同人講男人天性就係咁 有食唔食 罪大惡極

低質男人典範
屌柒佢再絕交啦

你老豆係連登仔

懶
怕改變
冇計劃
依賴性強
做野得把口永遠冇行動
喜歡投訴批評
妒嫉比自己出色既人

絕左一段時間

我同另一個女仔friend講:
兄弟/朋友隨時都會走
女人會陪自己一世。

第日個女仔friend同我講翻 即刻屌曬鬼
乜撚嘢事，聽到真係嬲
都唔知痴左邊條孖筋

佢同另外一個女仔friend 講*

推到連登仔睇下自己有幾低質

上child 登

中其中3樣已經死

死臭閪去死啦

真絲

講緊連登仔定低質男人
呀...好似同一樣野黎

成日自怨自憐自己懷才不遇，但害怕改變所以從來無做任何野去改變現狀，一日到黑拎自己既潛力去打飛機，結果坐這山望那山，一事無成

連登係咪低質男人集中地

野生捕獲低質男人一隻

咁你係咪咩女都覺得正呀

絕對唔係啦

咁樣講哂出黎d仔唔會認
知道自己低質果d一早改左啦
利申 巴打

1. 鐘意拖數，食飯次次都無襟錢，２次還１次，叫佢還仲串你話＂你好窮咩呢排＂

2. 唔會儲蓄，用大部份錢解決慾望，包括性慾，物慾，食慾。

3. 不修邊幅，成身臭，仲話＂男人老狗咁姿整做乜＂

4. 唔上進，份工夠生活就算

5. 成日幻想賭錢可以做正業

6.

睇正負皮數都知班友唔肯認

1係賤人黎喎

唔單止男人嘅
香港女人都係咁上下
香港人個個都好迷失
個個都唔知自己做緊乜

ok

咁留名學野

推

真係好垃圾 但香港好多

點解要等登開個po踩d男人？
我都唔幫樓主絲打，

我有男朋友啦 單身你老味咩
佢不知幾高質簡直就係白馬王子添

1. 過份自卑，成日自怨自艾話渣過你，驚你因為咁俾人搶走，然後限制你嘅一切社交
2. 無時無刻對女人意淫
3. 仲八卦過女人
4. 成日講是是非非
5. 做嘢唔認真

絲打條仔係咁?

追求者/同學
諗起有啲難受 曾經有過啲好創傷嘅經歷

連登仔開po踩女人你又見得少咩

Lm待笑

講緊我高質?

3 成街都係呢d港男 影衰囇香港市容

推到連登仔睇下自己幾低質

你有幾高質

低學歷 低人工
叫垃圾雞多過食飯

A0, 有送上門,我都唔要

當然你可以話任我吹

廢中

明知自己條件唔好，都唔肯去改變
安於現狀
懦弱退縮

公道d講 第一句好多女人都係咁

我信你 識人都係咁

真心唔明點解肥豬西都食得落......

食唔落,冇FEEL

隨隨便便一定好易甩A0, 但食唔食得落係另一回事

男人對自己有要求係好事黎

廿歳尾三十頭依然過住十八廿二既生活，唔進修，返份hea工認住hea成世，人工月月清，用哂係無謂野到

姓嚴名祺

洗女人錢 食軟飯

唔肯舐閪

打女人

想入黎睇下自己有幾低質
點知睇完後發覺原來自己都唔算好低汁

btw, 細膽怕羞無野講
拖延症患者都係低質既特點
無錯，就係我

咁食好d又無錯既
利申：巴打

我

結論：
連登大部都係高質男人
全部a0毒撚都係因為睇唔上啲女

一日到黑怨天怨地
淨係唔會怨自己

有野聽？

你仆街死啦冚家產

喂大佬你唔好咁痴線啦

1. 冇安全感，自卑，needy

2. 小氣，格局細

3. 情商低，共情能力低

4. 拒絕學習 e.g. 兩性差異，溝通技巧

男女都一樣

自律性低
得過且過
唔會主動解決問題
懶
責任感低
冇耐性

仇女
大男人
食煙飲酒吸毒

佢已經示範左其中一樣
玻璃心

連登仔係咪全中

大佬你咁直接
半個連登都中曬槍喎喂

仲要0負皮 冇人反駁到

低質男人其實最大特點就係不善經營，唔向長遠考慮。

事業上能力上未必差，但係做嘢唔肯多做一步，又唔去擴展同維持人際關係，令到自己永遠原地踏步發展受限。就算俾佢轉工跳槽揾到份好工，你係老闆慢慢都知呢種人留唔長唔會放重要機會俾佢。結果你會見佢成日轉工，但係永遠做Junior 位。

感情交友上都係一樣，唔肯投資時間金錢心力去建立去聯繫。就算佢靚仔性格外向有魅力，佢只會係好多人心目中嘅一個Hi Bye Friend，同佢相處一段時間你會覺得好似淨係得你努力緊。

高質男人就係無論自己先天條件幾好幾差都努力去經營自己嘅人生，好有錢又或者好窮都努力工作去創造自己嘅價值；工作幾忙幾得閒都出抽時間黎見自己朋友家人戀人。佢哋人生未必一帆風順，但係我相信佢嘅努力會好多人欣賞。

希望有一日我都可以做到呢個高質男人

唔係要以偏概全話連登仔全部都低質 但應該有九成都咁撚低質

識咁諗已經好好
起碼好過d淨係屌返人轉頭既垃圾男人 祝你成功

自卑

窮

對住侍應冇禮貌

3好撚中 自己核核突突就話其他正常男人乸型gay佬 識親啲姿整貪靚仔都好有風度同有氣質

日鳩日喺度怨天怨地

好中
上唔到位 同同事關係一般
少朋友

屌你老母 你識唔撚識字？
個post講緊男人你無啦啦講女人做乜柒？
低質男人真係依到已經有一件

一定係孤寒
會比人唱通街的
所以就算你本身真係孤寒,追求甚至拍拖階段一定要扮大方
結左婚可以現形

利申:孤寒

好似我咁

覺得女人就係雞

但係有女送上門先會出現e句野

遇到自己鐘意既人唔夠膽表白
人地飛走左先走黎後悔

利申：嗰個低質男人係我

不能同意更多

世上無人完美

開口埋口都問人可唔可以請佢/平d
仲要重覆3,4次

有得食點會唔食啊樓豬
睇少d韓劇喇

呢啲人真係死得
係女眼中咩地位都無

自己錯咗都唔認衰, 仲要賴對方

妳呢個女人視角，男人視度根本好羨慕成日有得食既男人

哈 我阿哥黎 佢真係好撚垃圾

差唔多中晒
有冇方法改到 ?

自己柄埋一邊唔拍拖咪得

所以都而家都冇拖拍

咩都要斤斤計較果啲
怕蝕底
冇禮貌(以為自己好cool好型果啲)
好彩身邊班朋友都好正常

上兩登唱衰港女
搞大大陸妹個肚然後結婚
申請佢全家黎香港

死啦我男朋友中咗四個

曾幾何時我都好驚a0
有年summer都要返學上堂，做份大project，同一個女仔熟咗，由外到內都幾好。同佢曖昧咗一排，發現自己都係唔中意佢，rv住就慢慢疏遠佢，依家諗返起都覺得自己無做錯，如果唔係紛紛中害咗人一世

第二點唔係啦
呢個post班女人推崇備至
因為你眼中既大男人係男人講野女人收聲，要女人服侍佢既人，而呢個post既女人眼中既大男人係會細微位照顧女人既有能力男人

1. 自我中心到永遠唔識由人地角度諗嘢，少少嘢唔合佢意就覺得人地價值觀有問題
2. 從來唔講自己想點就話人地唔明白佢
3. 知道自己有咩缺點但唔肯面對，只係想人就佢
4. 成日以為/想人地生活得佢一個

冇主見，少少野都要人地幫佢話事
有咩麻煩野就等人幫佢搞，自己唔會做
太被動，有時踢佢佢都唔會郁
成日寸人/話人/笑人，以為自己好風趣 講到人地嬲個陣就賴人地小氣

追求者點限制你社交

唔識尊重 無禮貌

留名

洗女人錢
唱女人
扮可憐

叫條女養&送野比佢
成日食飯話冇禁錢要條女比 &AA

對朋友&自己就大方 對條女就計住計住

正常推論

調返轉
女人洗男人錢
唱男人
扮可憐
就唔知點解大家都覺得完全無問題

有回鄉證

其實aa有咩問題？

據我觀察 低質男人最大特點係有女

將分手嘅責任推落女方身上

好撚有問題

我都想問 你話要人養就話抵屌姐
假膠?

咁個d唔算大男人啦下話

留意返，大男人=有能力既男人 唔係指果d成日飲醉酒打老婆玩家暴果d男人

Strong post lm 用個post黎警惕自己

乜都覺得自己啱
過份自信
成日吹到自己幾撚威
屎又吾撚見你食！

小氣
吝q嗇
花心
過分自信

食軟飯

講嘢唔經大腦
成日口快快 講得就講

利申：我就係

樓主幾時開post 探討低質女有咩特點？

矮窮柒

話女人唔係雞個啲

成功左先出得黎架
無錢無謂獻世

自己先最可靠

單一衣著算唔算中3
我成個衣櫃得u記底衫

冇$上$進$心

係呀 咁點？

問下樓主問題都有負評算唔算低質女特點😨

一開口就知 傾呢樣又唔識 講嗰樣又搭唔到嗲

唔識打扮其實唔緊要 唔好自己都搞唔掂走去嫌其他人唔掂就得

不如你自己開返個

你係樓主？
點解要我開😨

你咁想探討咪自己開囉
你又唔撚係殘廢

你識埋啲咩朋友

我空白ac 唔想晒左
反正樓主開咁多踩男人post都整臭曬啦
正常對話突然爆粗
十分高質

收嗲啦
我撚有俾負皮你

一句講哂 高質男=錢

以前自己有時都係咁諗，但其實係會好易失去目標鬥志。有時候出黎見屋企人朋友可能幫到你知道自己為咗咩目的而努力工作。為咗證明自己又好，為咗屋企人過更好生活又好，為咗自己財務自由之後去追夢都好，我哋有時真係需要一條心理上嘅終點線先至落到力去跑。

如果淨係為咗有錢而威，除非你拎出嚟派，最後你會發現永遠有人有錢過你同其實大多數人都wfc，嗰時你就真係窮到得返錢。

人講笑佢講笑 佢講笑冇人笑

港豬賣港

小家

唔肯承認自己有問題
鬧親交一定話對方錯哂
懶
大男人脾氣臭格
八掛
冇計劃未來
所有野得個講字
幼稚 幾十歲人淨係識洗哂啲錢玩玩具
唔控制自己 越食越肥 成隻豬咁

再見

做咩咁大反應既 講中左幾多野呀巴打

樣

冇自信,冇霸氣
自信/氣場真係好撚重要

咁繼父？

孤寒

好撚中 真係無投資回報返對方

就算有好少少男人，一樣俾人當垃圾。
首先，我從來無去過叫g，有女朋友開始就從一而終嗰種
第一任女朋友拍拖近10年，極扒，提款卡俾佢袋
一共連幫佢找數用左過百萬。
佢離開我嗰時我重幫佢找左幾萬，理由係唔想佢帶住債去開始新感情。
同佢一齊期間，不斷有女埋身，不過我會一一拒絕同俾對話記錄佢睇。
第二任女朋友，拍左都兩年，一開始好好，不過呢幾個月好差。
在線中不回，喺街冒雨等兩個鐘，最後話唔出黎。
要買野，好，我俾
Iwatch，tiffany，鑽石，電話，我一一做到。
結果呢？
我係垃圾。

希望你係假膠....

我好認真
有試過自殺

尋晚都幾乎頂唔住
睇住個在線中
一句都不回
我嘅承諾，一一做到，有女仔追我，我一一拒絕，仲報告埋
約親佢出黎見面，結果就係返工，忙。
但係又可以同人地去玩去食。

我係咩？
垃圾

巴打你應該事業有成搵到錢,但你係唔撚識同女人相處,愛一個女人唔係全部野以佢為先就得架....

Engineer ，屋企左樓。
身邊人話過我太就另一半。
我唔知點先係好，夠膽講我一切都以佢為優先，就算係自己性命都排後面。
我要求好簡單，高矮肥瘦扒都無所謂，人老左都會難睇，我只係想要一生一世嘅愛情
而家女朋友都有200lb,我而家努力增肥中

低質女就係想男不斷付出 (no offense)
現實受盡恩惠 上網仲要屌柒港男唔付出云云 而自己冇任何自省能力 eg 樓上果班
希望你搵到個欣賞你付出既人啦

我好攰，唔想再揾
之前初戀散左都成3年唔敢拍拖
今次如果再無左就唔再揾了

巴打你點解會鐘意打怪獸....
你咁樣俾女人食住, 好影響你既自信, 放手啦巴打

我覺得內在比外在重要
初戀初時係好pure好ture學生妹黎
今次呢個受過情傷，我以為佢會珍惜

樓主十成九係比男人縱慣既低質女人

俾個post激到講野1999

男人做得出有食唔食罪大惡極=低質
你唔同意
我低唔低質就唔知
你一定係條件差+無(得)要求既男人

我就係送上門都唔食,直頭有幾條女女拉我上酒店都唔食/唔去
而家仲係半個處男
現任話我連kiss都唔撚識
So?
我係垃圾

知啦巴打
你戴眼識人好過

高質男先大把女送上門，d女痴過黎

食唔食好似係另一回事

無錢就講上進心
有錢就講個人修養 當然兩樣都有就最完美
樣貌外觀呢d真係基本野黎 你唔靚仔都好唔該整整齊齊出去 唔好散陣臭味出黎

唔上進呢句真